番工好似陷入咗惡性循環

人工太低所以根本唔想認真工作
冇認真工作所以老細唔加你人工
人工太低所以根本唔想認真工作
冇認真工作所以老細唔加你人工
....
點解會咁

試下人地太低但認真工作

認真工作老細唔加你人工